荃灣線唔撚郁

係咪特登唔比人過海

佐敦站仲停緊